民陣消息指，各街站可以毋須再叫「開路」

因港島各主要幹道「可以開嘅已經開晒，行唔郁因為真係好多人」，內街同樣塞爆，無路可開。